Hortense veut acheter une voiture neuve à \num{21900}\,\euro{}. 
Elle décide d'ajouter quelques options supplémentaires~: la climatisation à \num{1795}\,\euro{} 
et la peinture métallisée à \num{980}\,\euro{}.

Une fois au garage, le vendeur lui accorde une remise de \num{1800}\,\euro{}.\medskip

\begin{enumerate}
  \item Quel montant Hortense devra-t-elle payer pour sa nouvelle voiture~? \textit{Rédiger la réponse}.
  \item Vérifier la réponse en utilisant des ordres de grandeurs.
\end{enumerate}